求解答 點解咁多人抗拒港獨

其實今次爭取到雙普選又點？ 2047 後咪又係變番支共話事

港獨/ 變其他地方嘅殖民地唔係唯一嘅方法咩？
點解咁多人抗拒港獨

求巴絲解答

主流聲音
外國點睇<-好重要,冇人支持

因為同中國太近中共唔倒台，好怕一獨就比老解血洗。
相反台灣要獨真係夠打，有哂軍備有哂外交。

你呢個講法係建基於香港人完全唔再相信土共/極權港府先會成立
其實個個就同中國人講愛國但身體就很誠實一樣

我反而覺得好多講港獨既先係抗拒港獨
見啲人講緊11月出黎投票
更多新世代出黎參選
表示佢地仲相信呢個制度
仲覺得選到就有可能
好多中產或者有家庭 包袱既人都會覺得
我可以繼續俾你管治
你共產黨咪搞香港就得（有可能唔搞你嗎？）

人人都係口硬 心裡面明白
總會對制度同當權者抱有一絲假希望
只有呢個假希望被踢爆
港獨先有可能成氣候

簡單一句
因為依家情況未夠差
呢一切需要時間

睇黎係我 走得太前